## Ссылки

  - [работа с датами](https://date-fns.org/)
  - [bootstrap](https://getbootstrap.com/)
  - [react router](https://reactrouter.com/web/guides/quick-start)
  - [репозиторий с исходниками](https://bitbucket.org/dsSet_qlx/user-app/src/master/)
  
  - запуск сервера (сваггер доступен на http://localhost:3001/swagger/#/)
  
````
npm run server
````

 - запуск клиента

````
npm run start
````

   
## Дописать страницы работы с пользователями

 - реализовать страницу списка пользователей
 - реализовать страницу профиля пользователя
 - реализовать страницу просмотра всех постов пользователя
 - (опционально) реализовать добавление пользователя
 - (опционально) реализовать редактирование пользователя
 
